救命好驚俾人呃！ 我可以點upgrade？ 唔識電腦嘅好驚呀

2300買左個買家話可以upgrade到 32gbRAM咁我就唔知道其他嘢可唔可以upgrade我好驚俾人呃

辣殺up嚟jm9

樓主準備開博物館?

9年前既電腦你未必知幾快,
咁9年前既電話你又知唔知幾快?

respect樓豬

幾時開館，一定黎捧場